除左中超，都好睇到咁精彩既射門入波

便衣警想屈西九影相學生搶槍

無人講？

靚

補時喇，仲未入等我自己嚟

點救 射得咁靚

好難相信中國冇假波

好明顯劇本錯左, 都冇得理咁多
幾核突都入左先算

中國夢一年差過一年既支那足球

點救 世界波

一換入黎即有波入

幾有查比亞feel

最尾個個換人係咪 20 號 換走 7 號 ?

超級大傻仔

神奇,頂級,超卓

LINK?

咪上季對車仔嗰球囉，youtube有啦

爭好遠喎

中超呢球有力度有角度

韋世豪

屌 第一次見咁誇張 勁射own goal

咁撚靚